知道梁天琦要坐監後我喊左成晚

笑到流眼淚

樓主死全家

完

屌你老母

哈哈，又唔洗咁毒

100年後應該會，但你全家未必過到今年

講真佢緊係搵唔倒Ｄ水腳，比我係佢真係著草去政治疵護好過

又要俾人屈五毛了

個個犯完法話要政治庇護其他國家仲得了

唔係得唔得了問題！而係佢絕對有point去咁做，批唔批佢係果個國家既決定，黃台仰兩個就醒目一定扲左唔少水腳去攪政治疵護

我唔覺得佢有POINT囉 帶頭出黎搞事打差佬 你話佢去佔領垃圾會都仲話有啲理據人地會收留下佢呢隻支那仔